【香港人，你地咪又係拖喼撚】

【香港人，你地咪又係拖喼撚】

唔知你地有無去日本激安之殿堂既經驗，
好似自從啲網站狂推激安有平野賣之後(其實又唔係真係好平)，
總之你去激安行既時候，總會聽到有好多人講香港既廣東話。

「嘩！真係好平呀！你快啲買十包翻去做手信啦！」
係啦，我知你真係好興奮，興奮到好似終於嫁得出咁，
不過真係唔好拖住你個死人喼，企正係間舖頭既中間，
仲要驚死無人知，你用埋個租翻黎既Rimowa咁。
香港人成日講到自己好高尚咁，
係咁diu9啲大陸人掃住個喼周圍碌，
但係你地去到日本既時候，何嘗唔係掃住個喼周圍做蝗去掃貨shopping？
有時啲舖頭細啲都已俾你地塞Lun住哂！
你地有無去地下街卡樂b？半間都係俾啲掃喼既香港人塞Lun住哂。
藥妝店又係，大大聲係咁討論啲產品都算，
係都要拎住你地個勁樣衰既喼塞住人地舖頭，
你知唔知你地真係俾日本人藐爆。

你地班人知唔知真係醜死人？
你地知唔知人地日本人真係「Hands Free」文化？
人地周圍都有locker放你地個死人喼。
知！你地為左省個600yen麻，
Cheap到嘔又阻住人，
日本人自己都唔會帶大袋大喼，
宅急便基本上都可以即日到，你地又知唔知？
去人地國家，真係唔該尊重下人，尊重下自己。
你地真係仲衰過啲大陸人，
咪又係拖喼撚

轉自：貪玩空少安德魯 facebook

認同嗎？